港共商人：支持全民武肺檢測 香港是大灣區一分子 港人應有所覺悟

胡應湘：港府應推行全民新冠病毒檢測

合和實業主席胡應湘指，港府應推行全民新冠病毒檢測，以換取內地信心，爭取與內地盡快通關。

他又認為，中央並無放輕香港的角色，指香港已好清晰是大灣區一分子，亦是很重要的部分，最重要是港人是否認識到這個情況。

原文網址：

祝佢快d含家產

屌你老母你都戇撚鳩鳩
我做測試dna送中你就開關賺大錢但係斗零都唔分俾我？
我唔做啊，唔好開關咯，你仆街關我撚事咩